但求你未淡忘 往日舊情

我願默然帶著淚流 很想一生跟你走

在我心中的你 思海的你
今生不可不能沒有

on9 咁早叫春

Hi

Hi bb

讓你走,
為何讓你看不透

別再訴說我倆早已分手

on9 廢𨶙到

但求我住地球你住月球我食饅頭你食石頭

如果宇城飛當日冇做架兩 樓主既命運會唔同晒

當日冇yoyo 牙蓋一早有大腸癌

咪能25啦

今次我都唔撐樓主了

像你教我傷心依然未夠

為女而25

皮鞋道理2.0

樓豬識歌

U 25 先

Thx
But u sometimes 25